你地同另一半之間有咩情趣行為?？

我之前好鍾意係街準備放屁個刻捉住男朋友隻手放落個pat到比佢感受下啲氣流

依家一捉佢隻手準備放去個pat到就會縮手

所以我依家會係放屁時放自己隻手係pat到 再一野用隻手撳住佢個口 逼佢聞

等佢放工即做愛
聞佢對黑絲腳

我都會咁做

男朋友試過痾完影比我睇

好正 佢依家準備放屁都會捉住我隻手放落佢個pat到

情趣同惡趣味混為一談

中文有啲差 我唔知用咩詞語形容

可以促進兩人關係，變得更甜蜜
有浪漫氣氛嘅互動行為先叫情趣
ie, 時不時製造驚喜/送特別禮物比對方，
ie2, 布置好場地，買齊材料，
準備好自製燭光晚餐二人世界

惡趣味，除非對方同你一樣
接受到呢啲低俗品味，覺得好玩
如果唔係只會降低兩個人嘅親密程度
令對方討厭你

好彩佢接受到

互射之後一定會啜返啲尾汁

無人想知你兩條友響度玩屁你老味

加啲Cream落個閪度奶

俾帽佢戴 叫雞 溝過第二件

學野

知佢就黎高潮專登停，等佢求我

一齊格劍

玩失蹤

基佬等別有情趣，尤其屁股部份

個po好臭

遲早對佢無性趣